แอพ
กราฟ
ละเอียด
ดู
ลิงก์
ต้นฉบับ
ครับ
คิวบา
จีน
ฐาน
ที่มั่น
สำคัญ
ญี่ปุ่น
ตะวันออกกลาง
เอเชีย
ใต้
เป็นอัน
ดับ
สี่
ทั้งหมด
ครอง
แชมป์
ครอง
แชมป์
ที่มา
แชมป์
อิหร่าน
อุ
ซเบกิ
สถาน
บริการ
เก็บ
สถิติ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ฝรั่งเศส
ยุโรปตะวันออก
ยุโรป
ประเทศ
รวบรวม
สถิติ
พแชท
ยอด
นิยม
แต่ละ
ประเทศ
โลก
พม่า
ศรีลังกา
รวม
รัสเซีย
สหรัฐอเมริกา
พแชท
ตัว
เหลือ
ฐาน
ที่มั่น
ตัวเอง
ออสเตรเลีย
อันดับ
สอง
อันดับ
สาม
แง่
จำนวน
ประเทศ
อินโดนีเซีย
เกาหลีใต้
เท่า
พแชท
ยอด
นิยม
เวียดนาม
แคนาดา
แชมป์
พแชท
ยอด
นิยม
ถือ
พแชท
อันดับ
นิยม
เป็นอัน
ดับ
สอง
แอฟริกา
แอฟริกา
ประเทศ
โดยเฉพาะ
ละตินอเมริกา
นิยม
สูงสุด
ได้แก่
ได้แก่
ยุโรปตะวันออก
ไต้หวัน
ไทย
Android
BBM
Community
Facebook
Facebook
Facebook
KakaoTalk
LINE
Messenger
Messenger
SimilarWeb
SimilarWeb
Telegram
Viber
WeChat
WhatsApp
WhatsApp
Zalo
imo
via
